我好似條魚咁攤咗係張床第五日

如題

無人生目標.....

好舒服

其哲難